估唔到所謂本土派比人講中 唔夠三年 已經分崩離析

咩be water my friend
咩無學聯可以另建本土學聯
咩中共已落入民族黨圈套
人地搞遊行你就散播失敗主義 冷嘲熱諷
到自己搞 所有事都一事無成 仲要自high中共落入圈套
老老實實 人地飯民再不濟 一早已經批死你班自稱本土派遲早一盆散沙 起碼呢點講中曬

關蛇呢D 智障都上到神枱就知無得救

等天琦出返黎先有救